今時今日投考警隊，係明智既選擇，勝算極高

無論係考PC仔定係督察，而家既投考人數係歷史新低，好快又加人工，散仔都隨時有三皮，香港人又和理非為主，嚇下都雞飛狗走，又極驚秋後算帳，無咩可能獨立調查莫論解散，第時做特權階級可以隨時捉d靚女上警車玩，睇邊個唔順眼又可以打鳩佢，香港人頂多屌兩句第日又準時返工，頂多被念力屌下
人工又高又擁有無上權力，爽歪歪

有兒有女有大有小 不了 最緊要無尊嚴無人格

Any fact given? 次次所謂既歷史新低其實通常都創新高架喎

間諜

你想入十八層地獄 邊一層？

2014啲人夠係咁講

做白警 搵夠到收成期就移民？
預左斷六親 孤兒先好做

今時今日仲邊有可能做白警

恥與為伍

幾多出來打緊細路既狗當年出過佔中呀。
大撚把呢啲人。。。。。

If you can't beat them, join them

入完學堂半年出黎仲係咪咁爽369